(港女老婆偷食有感) 有無人覺得連登仔真係好撚得閒？

上熱門台見到開左N 個post 都係講呢單野

我無追po詳情唔知 應該係有個人妻偷食 然後比人起底

講真人地偷食關你地撚事咩
你識事主？你同事主有親？人地家事 其實關你地班連登仔咩事

連登仔咁撚得閒 唔怪得咁廢又咁窮

推

無人有同感？

咁你又上連登？

好心得閒睇下整合，咁簡單邊個會咁無聊

因為本身條友拿自己同老婆畫漫畫放比公眾睇，仲透過咁去Sell各種產品(eg.利是封)。
咁突然本漫畫就完左，因為條友話同個老婆散左。
至於咁樣關唔關其他人事就見仁見智。

唔得閒洗鬼上連登咩

睇人仆街最開心